[奴性港豬]等睇狗巴罷工得幾丁友響應, 跟住過幾日無左件事

香港人搞乜柒工運罷工呀, 實有好多奴性港豬為左唔好搞事, 一句不了就算數
跟住過幾日又死死氣逗萬五蚊繼續渣, 香港人玩罷工從來都係雷聲大雨點少
當馬騮戲睇下笑下算喇